iTunes刪錯歌點算

撳錯制刪咗

呢度都冇得down返
雖然首歌唔係好重要
但係硬係唔完整咁
有冇巴打知道可以點down返

好似要用電腦版itunes整

iTunes 已購項目？

試過但係都係冇delete咗嗰兩首
但係都唔該巴打你

你試下好似正常咁買一次，佢會同你講你已經買左，問你係咪下載番。
你試下買住一首先睇下得唔得

利申 之前柒過

得咗 好柒
唔該巴打

正路方法 不過既然上面嗰方法都得就搞掂啦